今晚我要冇自己友受傷，冇人被捕，好嗎？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

好奇想知，強行爆入已封閉既太子站做乜？有乜意義？

好！！！

真係唔知
７１都話有政治意義

其實我自己覺得而家已經有一班人勇武完搏拉黎變相自殺

7/9機場更新 求求大家